自己訓爽過同條女一齊訓

5尺床
發現一個人訓爽好多
一來我易醒
二來 有人係旁邊好唔自在
三來 唔會唔夠被蓋

可以碌床

呢個真

張床細姐

同居過既人先會明

真係呀 兩個人我諗10尺先叫夠

同佢去旅行一齊訓真係好辛苦，成日郁黎郁去

攬住訓好快訓著 朝早訓醒望住佢訓到好甜

夏天真係想一腳伸開佢

甜完之後附帶手痹同肌肉痛

責住隻手又痺
唔攬住又比人鬧
半夜又醒幾次
on99

訓完衰過冇訓

事實係佢成晚訓唔到 頂完順岩岩先訓著

不能同意更多

好撚有同感…自己訓好舒服好快訓著，同老婆訓勁耐都未訓得著

極度懷疑你有冇同人訓過